一張圖話比你知熱血公民走得幾前

次次都快人一步

好多人一齊聽！

熱血時報今年係八週年！

推

仲有說話好有深度

你呢D熱狗金牌打手煩唔煩

我講事實，唔係打手

曲？

咩歌？

做得好自然有人撐

我社民連鐵迷都覺得樓主今次冇錯

阿泰思維清晰，諗得遠，唔似某群人隨風擺柳

某群人仲收緊錢

同樣道理，黃店煮得好味同服務好就會多人去

佢地做得仲差過藍店

松泰一直睇緊直播解說

佢咪又係死死氣去搭

佢係閘外影

秒左孫狗

秒咗針狗

吐露港會塞車

佢條能樣都係金牌打手？

走得好前排隊爭食美心

熱狗打手又來了

幣少爺

佢冇死死地搞

咩問咩定義叫打手，間黃店個個都話好食，個個都係打手？

泰少！

鄭松泰幾時會出寫真集
我會買三本，送俾葉瘤，梁美芬同元秋

誠收大享 笑死朕 box set

有意留tg

再抹黑我祝你死全家

抹黑你？你係黃洋達？

熱血公民 可以代表我 可以為我支持國安法
假使可以五區當選 錦滿會打交 松泰負責食美心藍店
這樣議事很足夠

打左十幾個鐘，褲都爛左，唔通被捕咩都做唔到？

你fb dm佢

其他人收錢唔開會

拉。

呢張gif係跑去狙擊689

我FB俾FB封咗

Whatsapp

我地點講都好，班抹黑黨又話著草架啦

其實我係輔助你等啲賤民知道佢走得幾前

點輔助度

冇錯！我就係想話比班賤民知

得張圖唔明

個個都未行，得佢先聲奪人
仲唔係行得最前？！

熱血公民係先知，你咁都唔明？

熱狗根本全部係賤種食屎狗

你傻左？？？
熱血公民係神，全知全能！

點食屎法

神都係人，只不過做到人類做唔到既野，佢就係神！

講事實就打手
你係咪藍絲嚟㗎?

一句引哂D熱狗支持者出嚟

熱民智商普遍比較高 睇得比較遠

之後？

逐個block7哂你地D熱狗

Ps:熱狗從來不是同路人

你好威

你條分化狗都唔係同路人啦

邊個係同路人你話事？ 你乜水

你死全家庭

佢都唔係我哋同路人

佢童怒人
淨係識好嬲好嬲嘅cctoy細蚊仔

熱狗

熱狗三大智障：黃兆健，陳到，蟲泰

食開美心屎又真係食唔慣嘅

佢地點智障法？

黃店沖奶茶冇味你都照飲呀，仲要貴人一大倍

圖都冇張

虫泰：你老母係女人
樓主：熱狗次次快人一步

你預言到施政報告份野？

其實唔覆班熱狗應該係最好既方法，佢地就係想有人反駁鬧交拿曝光率。

請善用不推文回覆

佢為反而反 似pr 公司

熱狗除左臭蟲論有冇其他有建設性既野講

好少人配得上賤種食屎狗呢個稱呼，但熱狗值得擁用

唔覆最好既方法係留言都唔留

佢笠水了

泛民有d咩建設性既野聽聽

有圖有文先證明到值得擁用先得架，你圖又冇，講野又冇深度

岩岩講完又來
係幾好嘢

真心想知泛民有咩建設性既野

既刻完美示範熱狗眼中嘅泛熱二元世界觀

又係呢路野，玩左多年你地重玩。

個手法次次都係一日預言100樣野，中左10樣就post出來，唔中就收皮話未食藥。
一係講d 人人都估計左既野，但講到得自己中。

然後就進入post圖 証據大辨論，希望拉長個post 做宣傳，但個結果一定拗唔贏，因為單單陳雲大師都一大堆料慢慢玩，你地就照流程轉移視線去diu泛民宜家改左diu黃絲就算。

個方式你地都用左10年都有啦，俾d新意啦。

出現了，進入流程B

係熱民就得

拗唔贏果個似係你，打一大篇都冇重點

B隊有咩大計？